點解呢條女有少少似FYY

少少啦

驗下眼好喎

個閪似囉